到底係愛定係依賴

由好耐以前開始，已經有依賴其他人呢個壞習慣，
咩都中意同人分享，有咩唔開心都想搵身邊朋友傾。
係我最唔開心、最難過個段時間偏偏遇到你，
係你陪我捱過左呢段時間，無時無刻都關心我。
最近，你問我愛唔愛你，
直到依家我都覺得好猶豫好迷茫，
我好似越黎越分唔清愛同依賴有咩分別
其實係咪只係大家習慣左有對方既存在？
習慣左係唔開心同難過既時候都有你，
更加習慣左每日都會同你傾計，講早晨同早抖。
到底我對你只係依賴，定真係有份愛係到？
我唔想未諗清楚就傷害到人比左假希望佢
講到一舊舊咁Sorry

乜都要分咁清做咩姐 人地問你要猶疑先答 無開心嘅感覺姐係唔愛囉